連登有愛 42c唔見銀包

就岩岩4點50左右係四美街往藍田方向落車
發覺唔見左銀包

啡色fossi銀包 入邊得百零蚊
入邊有我同女朋友既合照 仲有銀行卡 八達通 身份証等等

希望有巴打執到既話 可以比番個銀包黎

錢唔緊要 最緊要拎得番個銀包 同埋啲卡

推推佢

幫推

推

打去九巴道叫佢哋幫手搵啦
我試過真係搵得返兼絲毫無損咁畀返我

已經問哂 我直頭用身上僅餘果10蚊坐地鐵去埋藍田總站問 都係無